不得不承認香港啲記者世界級垃圾

屌你老尾次撚次啲記者會
問親問題問成幾分鐘
都唔知你問過啲乜鳩
叫你演講成分鐘咩
讀屎片嫁？